連仔又偏幫五毛關，我果d貼就移走哂去政事台，五毛關d私人貼就永遠唔敢郁。

次次都係咁。

[集氣籌旗]請各位捐錢畀星火畀義士, 我都捐咗

連仔又扮睇唔到，偏幫五毛關都唔係第一次。

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

五毛關畀我踢爆又要洗版。

連仔重有好多五毛關d私怨貼係cc台，又扮睇唔到?

廢鳩五毛
幾時睇精神科醫生?

搬咗去政事台喎

次次我開貼屌，連仔先會做野，佢兩個大家都蝗底自己人偏幫都唔係第一次。

五毛關開兩個相同貼幫自己打飛機都可以扮睇唔到?

我果d就睇到實，自己人係唔同d.

連仔，點解五毛關d打飛機貼從來唔私走架？

含撚啦五毛關，五毛關下線打手死全家

五毛關係cc台d私怨貼又唔郁，我果d就即郁，五毛關同佢班狗就有特權。

關蛇有去麥當勞聚會, 私底下同連仔

一早知係自己人啦，兩個都紅底。

又

因為你廢